連儂牆文宣圖總結(尤其長輩圖)post

看見很多不同區的連儂牆
一堆字句, 一堆大家的心意, 一堆的標語, 我明白大家的心意和想法
但很多深藍, 很多廢老, 覺得這是影響市容, 一大堆標語, 一大堆字句, 貼來不知做什麼?

連儂牆除了大家的心意和想法, 更多的應該是資訊或者簡單的圖片令大眾, 令大家, 尤其什麼也不知道世事的老人家, 什麼也不知道支持政府人土了解到香港發生什麼事

所以開這個post 總結大家的圖片
方便大家列印出來, 貼上去, 讓大眾, 讓老人家(很多只看cctvb, 而被洗腦), 讓深藍人仕了解正確的資訊和事情
個人認為連儂牆最重要用處, 應該是用來傳遞資訊和訊息. 明白的自然明白, 其實不用太多表達自己想法, 不明白的, 應該向它展示正確的資訊和訊息

cctvb洗好多人腦
連儂牆應該用來文宣反洗腦
雖然效果一定唔夠cctvb好, 但做得幾多得幾多

反而用來表達個人意見, 我覺得唔應該主要用途
現在是想辦法增加己方既支持者

這個總結圖片post, 歡迎大家post圖, 方便大家列印

琴日有絲打諗到用聲音做文宣,

[突發] 文宣已升級

#我係香港人
#我會參與8月5號大三罷
#罷工罷市罷課
#7區集會
#直至政府跪低

將上面依段嘢錄音loop住播, 喺唔同地方用藍牙喇叭播出嚟, 咁樣可以比啲平時唔會行埋去連儂牆嘅市民聽到, 又可以比啲唔知罷唔罷好嘅打工仔聽到其實有好多手足都會同佢地一齊罷工, 大家一齊同行

唔知work唔work, 但想試下多啲唔同方式宣傳

好撚有用

香港人工時最長世界第一
香港住宅租金世界第一
香港樓價世界第一
香港居住面積最小世界第一
香港全球最擠迫世界第一
香港最官商勾結指數排世界第一
香港成為已發達經濟體中 貧富懸殊 最嚴重的地區

香港比香港政府攪到烏煙瘴氣
反政府, 令香港有美好將來, 有什麼問題?

香港人工時最長世界第一
香港住宅租金世界第一
香港樓價世界第一
香港居住面積最小世界第一 新加坡組屋 最少面積700平方呎
香港全球最擠迫世界第一
香港最官商勾結指數排世界第一
香港成為已發達經濟體中 貧富懸殊 最嚴重的地區

香港比香港政府攪到烏煙瘴氣
反政府, 令香港有美好將來, 有什麼問題?

推

不合作運動— 每週罷買日

樂觀SIR你有冇tg

樂觀sir有冇tg

推
而家文宣太著重動員 應該著重番資訊方面

針對空氣污染同摧淚彈

正

大量好圖!!!!

有GOOGLE DRIVE 一次過SHARE嗎

邊有用

簡單直接
文宣代表

D片同圖, 一定要留底
所有野都係黑警做再嫁禍

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

究竟我集結左咁多圖, 有冇人拿來用

中国式請願

G4部隊

ching 借個位

[置頂] 818注意事項 極重要 銘記於心!!

大家幫手推818啦